{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014272",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 헤이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は18:00で、チェックアウト時間は12:00です。 チェックアウト時間超過時、10,000ウォンの追加料金が発生します。 春川店の客室はすべて禁煙客室であり、喫煙する場合はクリーン費用200,000ウォンが請求されます。 春館と天館に分かれていて、天館にはエレベーターがありません。 新型コロナウイルス感染症の予防措置として身分証明書の確認と発熱チェックを行い、身分証明書をお持ちでない場合、利用が制限されることがあります。 客室は基準人数まで入室可能で、ノートパソコンのレンタルやアメニティの備え付けが可能です。 追加費用は現地で決済され、駐車場は1部屋当たり1台のみ利用でき、駐車スペースが狭いため利用できない場合があります。 愛犬と一緒に利用できる客室もあり、朝食は午前7時から9時まで利用可能です。 春館フロントデスクではノートパソコンのレンタルが可能で、春館と天館の出入口通路にはローカルガイドマップが備えられています。 チョングァン1階にはブックカフェがあり、電子レンジとコーヒーを無料でご利用いただけます。 ヘイブックスの本棚もあり、ゆったりとした時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を過ぎる場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "チェックアウト時間超過時には10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室はすべて禁煙客室です。喫煙する場合はクリーン費用200,000ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "春川店はどのように分かれていますか？",
            "answer": "春川店は春館と天館に分かれています。"
        },
        {
            "question": "天館にはエレベーターはありますか？",
            "answer": "いいえ、天館にはエレベーターはありません。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の予防措置はありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症の予防措置として身分証明書の確認と発熱チェックを行っています。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、利用が制限されますか？",
            "answer": "はい、身分証明書をお持ちでない場合、利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室には何人まで入室することができますか？",
            "answer": "客室は基準人数まで入室することができます。"
        },
        {
            "question": "客室でノートパソコンをレンタルすることはできますか？",
            "answer": "はい、客室でノートパソコンのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払いますか？",
            "answer": "追加費用は現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は1部屋当たり1台のみ利用できますが、駐車スペースが狭いため利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に利用できる客室はありますか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒に利用できる客室もあります。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は午前7時から9時までです。"
        },
        {
            "question": "春館フロントデスクでできることは何ですか？",
            "answer": "春館フロントデスクではノートパソコンのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "ローカルガイドマップはどこにありますか？",
            "answer": "春館と天館の出入口通路にローカルガイドマップが備えられています。"
        },
        {
            "question": "チョングァン1階に何がありますか？",
            "answer": "チョングァン1階にはブックカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "ブックカフェでは何が無料で利用できますか？",
            "answer": "ブックカフェでは電子レンジとコーヒーが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヘイブックスの本棚はありますか？",
            "answer": "はい、ヘイブックスの本棚もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 649
    }
}